%@Dif:2
Simplifie l'écriture des expressions en supprimant les signes 
$\times$ lorsque cela est possible.
\begin{multicols}{2}
\begin{myenumerate}
\item $7\times a\times x$.
\item $x\times x\times 6$.
\item $3\times (5-a)$.
\item $(6+b)\times 4$.
\item $3\times 8\times x\times y$.
\item $4+13+5\times 3\times \pi$.
\end{myenumerate}
\end{multicols}
%@Commentaire: On insiste sur la convention d'écriture $a\times b=ab$.